商台報新聞條友咩料

又口震 不停抖氣 緊張到咁

跑過直播室😂

呼呼呼

比女含緊

似佢幫人含

sor囉

之前商台新聞有條友D懶音勁到..

又唔洗上鏡
只係對稿讀都讀成咁

無一次聽商台報新聞係無漏口

who